點解啲mk咁撚鍾意生仔？

對社會、對家人、對自己、對個bb都不負責任
有無諗過個b喺香港出世幾撚慘
不務正業，套都唔撚識戴
仲要生多幾個嚟拉低生活水平
屌 其實係咪由班mk變成年人之後香港已經無未來

因為中出完可以飛左條女

因為佢地唔讀書淨係識扑野又無錢買套

條女係智障定點
唔識食事後避孕藥
有咗都唔識墮胎
唔好講咩人命唔人命先
生佢出嚟已經係害咗佢
咁其實落咗佢唔係好啲咩？
生完出嚟拖住個仔仲要人接受佢幫條女養仔阿
中學都未畢過業 唔係仲同我講話內在美呀嘛

低水平 無智商 其實佢哋老竇老母都唔應該生呢啲垃圾出嚟

後生細仔撚會計劃咩 仲要係mk

因為真係無撚腦
MK唔後生都一樣啦，以前有個朋友條女當時都廿七八歲，搵到另一個就同我朋友散，點知同另一個一齊一個月就有咗，即刻又話結婚又要個BB，本身自己都養唔掂，剩係講經濟上已經完全唔掂，生完一個之後又中多個，死都話照生，好啦生完兩個，條女前年又搵到另一個就多多藉囗話離婚啦 ，屌佢老味搵兩個細路跟住佢四圍陪葬

實情係性教育做得唔好
個個都以為唔中出=冇事
所以雙方都認為唔需要食藥或者帶套
到扑野果陣
班mk仔又AV上腦以為自己控制到忍住唔射
結果就撻晒Q
最後條女咬老綜要大家納稅人幫手埋單
男就飛左條女中出第二個

其實未射之前已經會分泌前列腺液，嗰度都已經有精子係入面 都好易有bb
智障學咩人扑野

因為可以Po上IG呃like
大肚十個月一日一張
生完個B又一日一張
識咩丫你地

見過一家人 個mk同條女最多廿歲 生左兩個仔
仲有應該係個mk個老母
3個撚樣講野句句都有粗口互屌
真心唔知果兩個仔大個會係咩環境

點解d垃圾國家會1家11口

你明未

小學同學 中學同學 有啲係度Facebook ig曬bb 而我仲係a0

佢地係鍾意扑野

野獸唔識戴袋

重要係養唔起

養得起 自己環境Ok嘅絕對無問題
啲死mk有無諗過自己中三都未撚讀完
個bb又無老竇 自己老母又弱智
劣質基因 劣質環境 俾到啲咩教育個細路
又俾到啲咩快樂個細路
佢唔止整死個細路搞衰咗自己、仲禍害埋香港

仲要係生活在最低下水平 連綜援都無

個細路大個啲粗口實好流利 好型呀

我都想中出女女

但做父母，之後都係結左婚，同一齊養大左仔女，何來飛左

應該係中出即生，唔係中出即飛喎

呢樣真⋯